白兵已3次提及大紀元，聽白兵講國情=聽緊國情揭露，讀緊大紀元

不要分那麼 細，都係負責出口轉內銷

支持白兵救港

無腦

又宣傳